cu nursing interview問題求答

佢早兩日send email來叫我聽日zoom interview，但個時間有少少重疊左我a1個interview。呢兩日我都聯絡唔到佢地問改期
我聽日應該照入zoom同佢解釋我等陣有interview要早走，定直頭skip左佢？

你有冇email 問過?
你有你就照入zoom 解釋 然後話有書面同電話問過但都冇人回應
希望佢地可以理解

有 我send左三四封email比佢地啲staff，但幾日都無人應
打比佢地都無人聽

STAFF: 哦, 原來騎牛搵馬既

band a都三個choice係到啦

通常你嗰個時間唔會即刻開始
夠膽你就開曬兩部機 搏你a1未開波